史上最寫實 黑警模疑遊戲

無錯，就係 Sleeping Dogs！

可以瘋狂用電槍電鳩人

可以用電話毆打人

可以收受利益

可以踩電單車做高難度動作，勁過放開雙手

可以清場後同啲同事大合照

可以用示威標語打鳩示威者

可以瘋狂施放催淚彈

可以對住人射催淚彈

可以踢人入電話亭毆打

可以係扶手電梯度打人

電擊曾偉雄

林雪客串

可以挾持人質

銳武裝甲車識得着火

可惜冇咩mod同繼集玩

*續

好撚正

竟然無最重要既 警局強姦